====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La deuxième mesure réglementaire particulière à la région de Paris a trait au contrôle de l ' implantation des activités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

